初選係本土派取代泛民嘅機會

如果本土派初選全面擊倒泛民，以後本土就會取代泛民成為民意主流代表
同時如果有泛民唔認輸繼續參選 (eg 白頭佬)，被背叛嘅選民會進一步放棄泛民、轉而支持本土派

【本土派抗爭派初選配票攻略1.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

本土派fans必定俾泛民fans更加踴躍投初選，本土必勝

本土必勝

agger

推

食住本土而家個勢贏盡佢，成為最大反共派指日可待

除非你覺得戴妖、區諾軒癲到造假投票紀錄，否則我唔覺得初選有特別幫泛民。本身就有所謂現任優勢，如果本土/素人係唔夠票嘅，最後點都唔夠票，初選同大選都一樣。我地要做嘅係動員身邊嘅人去投票，幫手宣傳、做佢地義工開街站，務求喺初選趕走投降派、零抗爭意志嘅泛民。

九西論壇做得好